睇個醫生都有廢老

屋企附近間診所平時都有啲廢老睇
咁今日走去睇醫生
攞完籌咪喺度等
點知有個廢老
喺度喊晒口咁
仲以為佢啱啱流產
點知佢喺咁喺度煩啲姑娘話好辛苦
問可唔可以畀佢睇先
又流晒馬尿咁款
話自己個肚好辛苦 又怕去廁所返黎就己經過咗佢
話瀨屎瀨尿整污糟啲地方都唔好
咁之後到佢既時候佢入去睇仲話好痛好痛
點知一睇完出黎 行得仲快過我
又打電話問一陣去邊度飲茶又盛
廢老幾時死

仲勁撚過藝員訓練班

難為我仲等緊